hana集中討論區 (35) - 圓月總有明暗 人生每有遺憾

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

啲gif返哂來

台慶劇 《解決師》飾 關成海女友（第5集）
為競逐飛躍進步女藝員寫下重要一頁

打

#4

茄都不如

寫飛躍嗰個係咪hater

越來越多圖

太多 load得慢

慢慢來，好好享受

留名支持香港第一最受歡迎女歌手

或者係僥倖，會繼續努力

好有上進心 希望真嗰個都係咁諗

僥幸係原話來

又諗起佢唱越難越愛嘅種殺死人自信

我最欣賞識得感恩嘅人
唔支持佢都唔得

一句話: 真係哪來的自信

淫賤不堪

吳一姐唱另一位一姐首本名曲
點知另一位一姐都係唱番呢首

個人放啲啫

繼續吹.jpg

吹like this

大家推埋34先

hana對住施乜乜 真係唔夠靚

又學樓主嗰套

Who

multitasking

最尾幾層都係我推

p牌推唔郁

金宵31.1美斯係咪有人工加

我都想 賣旗收得多有無錢收?

舊名

來來去去，只用呢3個

樓豬死咗？

去咗媾gin lee
上水啫係媾衰咗

想做佢組員

「突發」香港人又拎世界級大獎

唔媾jollibee

估唔到今年追晒嗰3套就係收視top 3
不過金宵無第1都係有d可惜

好完美

報名參加Hana感謝祭

bbq

打死人

邊個嚟

罐頭製作中

alancheungcopiermusic

一定係雙張
依家一姐有林家謙

[就似青春是否跟我認真終於大叫]黃淑儀 綜合討論 CFJ

其實認真望，我哈戴起個headphone都幾型

加油

G嚟

除咗樓主美斯冇人去隔離個gigi po

btw你個cm調轉來讀都係gigi

美斯樓主屈dee各自有仔要凑

學我打

咩仔

post

哦 凑女

今天的我要飛 從新的出發遠飛

結伴看將來多麼的美
你的路我的途，再也不分己與彼

新歌好正wo jinny

林家謙係咩水

呢首我識

菊姐出鏡

好耐冇見

credit@美斯
To: 原振俠

稀客

由外到內，再去返外
呢啲就叫層次

唔係西面就叫好戲架 菊師傅

原振俠 成日諗起d情節同首歌

樓豬=阿海

下年可以試吓做配角

樓豬辛苦了

終於出現

慢慢跟你學

枱頭吧相信愛你便能飛
敢交出你會創出傳奇

變幻人生是避無可避
這份情愛卻永不會死

V字我鍾意呢張

少少西面

CCTVB

成日露肉搏上位

露得起既 話晒有

邊有牙
咁短

勁歌金曲[粵]

何雁詩藉着《牛下女高音》片尾曲<我會想念他>，重溫校園拍拖感覺，還自揭校園內與初戀男友的深刻點滴。組合MFM在台灣推出專輯，還替愛情片集創作主題曲<最寂寞的歌>，但製作期間竟是三人各自與伴侶分手之時？Nowhere Boys成員Van寫了<時光歲月>向鄭伊健致敬，並送上藍草風格的現場版本，為樂迷增添新鮮感。本周勁歌金榜，由林穎彤<你永遠是最好>登上冠軍寶座。

縱使覺得累，仍繼續進取

金宵2應該變美魔女

美斯毒巴上榜

王浩信新歌mv 有Hera
好撚正呀

差兩個字母
拉

人哋細你十年呀

Zoie就40我咪一樣成日貼

十三年

so what

反省下點解咁老

狂loop中
番去藍天空同我懂了既感覺

突然醒番起呢首
N年前loop過 有無人識

老都有得反省嘅咩

因為我爸媽相愛得早

樓主你見過ga la

走咗三十幾年wor 我邊會見過

見完家長唔認數

算啦低調啲都好

係wo 用左毒巴d圖

176New_God_美斯 • 1d
hana拍戲好過 唔好唱歌了
1
3
1

#162唔好咁毒啦 • 1d
hana 好戲過 fyy
2
2
1
#163進擊的窮人 • 1d
fyy算少數比選美果陣越黎越醜既港姐
7
0
3
#164孫銘謙(大埔) • 1d
用槍陣咪得
0
0
#165香港賭魔 • 1d
挑,popo咪又係黑社會
2
0
#166奔雷手文泰來 • 1d
個sales妹正呀
賣tie比李思捷，好大波個嗰
圖？
0
0
2
#167威猛 • 1d
fyy算少數比選美果陣越黎越醜既港姐
依D 角色定位唔岩佢
3
0
1
#168菊梓喬男朋友 • 1d
hana 好戲過 fyy
呢樣唔否認
1
1
#169香港賭魔 • 1d

一定想食埋啦

呢個細佢十二年

等緊ig/新聞相

咩相

書架 #195

作為師妹，積極幫師姐宣傳

well，又望下周圍先

唔好po隻蝗雞

幾好呀

原來係影雜誌封面 真係有排等

今日咩日子

同gloria一齊 唔知之後點

呢張正

入左雪櫃愛回家就冇咁好睇了

冇人推post

隻mk頂細龍太

竟然排公立醫院

最多判社會服務令

想去hana屋企做社服

唔知是咪多齒得制要做語言治療

實情係去媾仔

好似係

可能要醫懶音

咁咸濕 應該要醫醫佢先

mk妹既懶音係無得醫既 好似係

要個朝夕相對嘅人教先得

oral practice

使唔使chok住把聲嚟發姣呀

sorry囉

日日oral

淫底

雙一姐

mk妹大聯盟

咁平都著低胸

kayee gp mate唱金宵

都係詩雅最好 有料都唔show唔多

*咁多

點解冇人講ph

柏豪

着intimissimi着到咁不如着羽絨

自從ig摺咗好似好耐無聽到佢咁

有料 oh no...

#244 #245 樓主又親自證實

係人都知既

百屌成才
今次終於著到 annual din 咁

尋deep v 咪淫開有條路
依家可能抄緊牌 今晚打鐵趁熱

*尋晚 做乜頻頻打錯字

原來肥圖生日 負責捧蛋糕添

嘩 咁企法又唔同

同男神近咗

想點歌咪講囉

隻mk已經短兵相接

@bunnynana_

鏡頭前已經搔首弄姿
鏡頭後真的不知哪裏去了

係就快 叫yoyo介紹

歌手連詩雅（Shiga）以露腰裝現身「善心滿載仁愛堂」，之前她在社交網站上載比堅尼照晒事業線，問她為何今晚打扮如此密實？她說：「平時工作就適可而止，怕啲人會暈低，講笑咋！之前拍《使徒行者3》特意收身同練肌肉，咁撞正遊船河緊係要呃吓Like。（上圍好似勁咗？）我磅數係重咗，同埋有做胸肌嘅運動，係飽滿咗。依家有啲啲Cup啦！（升咗Cup？）以前着件泳衣好易走光同感覺好空洞，依家係填滿咗啲都OK。身邊好多朋友做豐胸療程，我都想試吓，可以升啲啲。（男友好滿意？）佢冇乜Comment。但媽咪好開通，會叫我食多啲木瓜，希望我可以二度發育，我媽咪後生時身形好好，23吋腰、有上又有下，但唔知點解個女遺傳唔到呢樣嘢。」對於她在社交網站晒身材，Shiga稱男友話密實最好，媽媽就怕她冷親心口，叫她添衣。

又新是非精

藝人張寶兒出席無綫籌款節目《善心滿載仁愛堂》，透露將為《學是學非》第7輯到泰國取景，屆時亦會有新「是非精」出現，問到其他鐵膽舊人可有得留低？她說：「有呀！麥美恩同馮盈盈都有㗎！（到時要唔要落水？）有呢個Item，不過我哋都有是非精專用嘅泳衣，校服咁款。」

撇除佢weibo讚何妖單野
佢呢壇真心幾型

周柏豪（Pakho）周六（26日）出席TVB《善心滿載仁愛堂》電視籌款晚會錄映，自發生《逃犯條例》風波8月的社交平台風波後，柏豪一如既往法拒絕接受記者訪問。其實各種風波發生後，柏豪偶爾仍會出席公開活動，唯獨每一次都不會接受訪問，包括：7月18日《原諒他77次》的編劇李敏的書展見面會、8月10日他有份配音的動畫《憤怒鳥大電影2》首映禮，以及8月15日無綫綜藝節目《娛樂大家》的錄影等……周柏豪均僅拍照後就離場。

Gloria好靚咩

喺hana唱每一個明天之前，我最鍾意eason呢首

sor 回錯 想回嘉巴 #275

因為隻mk已變 唔係呀化

係

頂啱啱先記得尋晚發個夢係同脆魚拍拖

華姐冠軍唔代表靚

...

啱 但gloria都係令

越黎越

知喇知喇

痴撚線

正好多

樓主原來係pt cam man

美C有無cap紫韻
利: 無睇

一姐個樣

@aka

正

好正呀佢今日

以為thumbnail係佢

待J

有圖

你有開post?

拋磚

無開po 仲激過三日兩 hana獨家

痴線 帝王王金湯都出到街

如果有酒我賜咗比你啦messi

正到我無留意到蔣家旻

尺道勁大

三日兩夜nicole 搶曬flow

牛下預告：
黃賓穎話： 我點都唔會搞人老公

利申：兩套劇都棄左

木偶歌就正啦 教埋點打

愛情無價好好聽

係呀

每段愛還是錯都好聽
本身覺得麻麻 越聽越正

聽親呢首就諗起雯b

一聽就知唔係張家誠

個Feel 有d 似 為何你要背叛我
但 為何你要背叛我 好聽d

為何你要背叛我算係誠仔高汁作冷一

*之一

企中間
不過三件都係mk

雙一姐加hana仲靚過港姐

三隻你點排

hana屌打好多港姐

邊個係冠亞季

吳一姐真係好令

我覺得 別再記起 最好聽

右下直程樣衰

連 > 吳
完

全部都好樣衰
依家真係靚女嘅都唔會選港蛆啦

次次聽都諗起ali

等緊手執陽具

連

還我katy

美斯可摸以唔好一腳踏咁多船

淨係排2個?

yes 剩番嗰個uncl

個膊頭真係好白滑

我行皇帝制

地位超然

知喇

因為太好定太差?

今年樂壇大部份歌都冇之前咁好聽
慳娜搞演唱會又唔出歌
後半年因為反送中更加冇乜心情聽歌

差

我圖

樓主啲圖

其實呢幾年 (16年到依家) 我都好少追d新出廣東歌黎聽

其實仁愛堂cap水為實

同何妖家族有關

希望大騷s可以搞返live

有邊間唔係Cap水姐
中飽私囊

一定唔買旗

shiga jinny 小jinny joey mischa 鄧以婷 施XX 魚絲霆 紫韻 我應該未數完
大佬你有無離譜d

仲有katy

未數完

我聽返細個聽開既歌手
(老餅)

例如?

你都菊 連 mischa mag la

咪爆我出來

棲豬之前List 左 top 30 條女
仲要冇hana

ali 翠如 詩嬅...zoie

唔明示就變咗棲豬，慘

你 真係無資料

樓主聲稱開我同佢冇嘢㗎

好多
90後人都會聽既
即係90尾 00-10年代

成日想套我料

我好專一既
一直只有shiga (睇username都知)
依家改咗名is for狙擊

想太多
唔洗套都知你老過我

90後我第一諗起穿屎鄧麗欣

你幾碎

我最後生

我好shiga既
一直只有專一 (睇狙擊都知)
依家改咗名is for username

盡咗力改，唔通順

半日都冇名

菊梓喬希望再演戲

菊梓喬與林欣彤前晚有份出席慈善籌款活動，菊梓喬首次客串演出的劇集在日前播出，演技大受好評，前晚她在活動後表示：“其實我一直覺得大家會認出我的聲音、但記不起我樣子的，所以我以為大家不會知道是我客串這個角色。但播出後，我收到了很多朋友的支持和鼓勵。”

首次演出就是哭戲，菊梓喬笑說當時知道後嚇呆了：“因為我沒有任何演出經驗，第一場演出就大哭，慶幸我唱過很多傷心的歌，那時就把自己代入進去。”這次令到她對演戲更有信心，希望下次可以有一個角色，而不只是客串：“希望做與自己不一樣的角色，可以是反派或是壞女人。”

唁使扮都係啦

壞女人

自爆唔答

多數聽 Eason

hea cap
btw想要件hoodie

我覺得你有40
睇你啲口吻

睇你要重作

喺你教導下我會努力ga la

鍾意華星 蛋記 定環球

代: 自爆唔答

下得我話好過唱歌就大受好評

等離心力

環球
U87
Whats going on
H3M
The Key

好正

What's going on
最多我鍾意既歌

睇緊一姐姊妹淘

裙下之臣
白玫瑰
黑澤明
富士山下
粵語殘片

因為幫扑你

呢隻碟最鍾意粵語殘片
Moving on stage 個 live 好屈
呢個演唱會唱晒隻碟大部份歌
把聲係全盛時期
之後用返個演唱會班底寫H3M
又係另一顛峰

嗰陣太細個未識聽eason啲歌
H3M首推不來也不去

對腳正能到

我中二三做左Fans 狂聽
H3M沙龍都好正
第一次聽聽到起雞皮

我扮普通人讚佢演得好過 fyy

year 2先正式就迷佢啲歌
沙龍tbb mv拍得好過official嗰個

扮普通人做hana 打手方法 :
1. 改個普通名, 菊男/陳曉怡呢d名一睇就知係打手, 講咩都冇人信
2. 扮唔熟/唔識hana, eg 呢條女咩名? 好靚, 把聲幾好聽
3. 善用對比/正襯/反襯 eg hana 演得好過fyy
eg 平時覺得一般, 估唔到live唱幾好

狙擊手
1. #176New_God_美斯 • 6d
hana拍戲好過 唔好唱歌了

咁遲聽
咁你可能好多冷門歌都未聽過
以前舊登好多 一人一首Eason冷門歌 post
我成日入去學野

好多冷門未聽過 <= 唔否認
咁我都覺我7/8成識親佢既歌都係佢一隻碟入面plug嗰d
我舊登都睇過嗰d eason post 到最後結論係eason係無冷門歌既

唔索性叫鳳姐之舞/母

因為唔係囉

viutv開咗「Chill Club」廣東歌節目

如果有份演hater相信我係本色演出

舊圖返叮

開始懷疑mk係呢度某會員

❤

越黎越淫蕩

其實呢幅圖點睇得出呢樣嘢

嗰種發姣發dun隔住個mon都聞到

呢度又有人發姣咩

發姣者心知肚明

用或者❤=發姣

咁我唔使旨意有貞節牌坊了

你個名 = 原罪
無計

雙一姐 shiga jinny (5) 討論區 我再沒勇氣向你講舊時沒有勇氣相愛另一次,才明白愛情無價風吹雨打我沒有倒下

何許人?

to我個名: 把刀要得閒磨下先會利

得我地先係娛樂台 多數我見音樂 本地

我哋係少數娛樂台嘅本地明星區

TVB 維穩 + 玩封殺壟斷樂壇
星夢抵畀音樂台d 人睇唔起

但娛樂台都真係冇乜本地區

當然，如果解凍嘅，我唔介意去音樂台開星夢區

我好專一

正皮同享，負皮同當

欣宜留俾你地
我要其他

@bunnynana_話#439嗰個係活動
到底係咩活動

唔知

感應好正

credit 帶棗兒

泳衣正好多

利申未聽

我哈加油

加條毛咩

又激將

係po就po正經啲ga la
credit@hkscchannel

'hana kuk' youtube channel大頭點解要用埋佢張ig cover

唔知會以為係佢本人run

隆重登場其實齋聽係ok
不過總有人呃like而ignore所有嘢

跳得咁差

呢樣不完美要改善

我之前都講左
要劉亦菲look 唱古裝劇歌跳中國舞先好睇

舊年明愛暖萬心個look

圖呢

會唔會係未睇過

口不對心我最勁，我勁啲..

帶棗兒張好唔正經?

光啲唔使咁辛苦

光引致疼痛呀

sony 盛世 溫暖大家庭 人力強勁

@bbbbbbbbbbbbbbbbbnbbbb

我女人

靚仔wo 樓主

我再沒勇氣向你講舊時，沒有勇氣相愛另一次

菊梓喬

13歲起就姐兼母職，賺錢養妹的菊梓喬（Hana）為圓歌唱夢，入行時為慳錢除一日三餐食米粉外，甘做宅女減低使錢機會，病也不睇醫生，只以洋葱或蒜頭蒸水飲。如此刻苦耐勞，網友都大讚她形象正面健康。今年初終於苦盡甘來，首奪「最受歡迎女歌星」獎。榮升一姐的她仍不改慳家本色，向公司借車代步，一年後歸還。

我唔係一姐呀

唔熟咪會以為 熟人咪知唔係

咁sony係葉巧琳定黃妍 定雙一姐

染完金髮都係改變唔到國藉

慳娜身世算唔算全行最慘

總算捱過來

你話事

葉巧琳真係幾似shiga

Haley chan 啲黑歷史咁就洗晒底

做咗會長係幾黑嘅

做咗都唔話畀人知

hana在rthk 2 air

幫我聽

沒有你開始 做雞也願試

我好專一㗎

樓主息怒

生活沉悶亦玩過遊戲

禁制

梁國雄議員

盧巧音 垃圾 cover葉巧琳

幫我買左套

但掉左 咁唔用照上

晶哥樣你都啱

我都覺得ok

其實唔使化halloween妝已經夠驚嚇

節日我又要開工，果然你特別緊張

咪係

乜妝都唔使 打開棚牙已經夠嚇

有波晶哥

放心啦
我風流而不下流

上面 咁似mary

唔知美斯係褒定貶
anyway

禮拜六晚唔得閒睇電視呀

y

有約

酙酒
各位到時加油

屌樓主?

扮咩呀 lin

我係haley

who

唔識

@樓主

拉左

又拉拉扯扯

夜晚做絕代商驕
@李綺紅

仲以為拉左

香港人加油

1. 夏萍姐上等人
2. 齊記齋叔，95年係我阿爹郭靖
3.

美斯成日話拉咗係咩意思?

警察拉

樓主，及時止血呀

@gmusichk

港台宣布取消今屆「十大中文金曲」頒獎禮

我開概

第38屆 十大中文金曲頒獎音樂會 2

第四十一屆十大中文金曲頌獎典禮

第 41 屆十大中文金曲「用心・聽」音樂會

十大中文歌曲音樂會

今年冇得開

樓豬快d去生日會 同班呀叔一齊日日對相打j啦

mark大對眼，望清楚樓主個ac名

條片入面件衫好緊

不了

Why
有啲波仔

唔同你爭 攞去

樓主又玩出面啲人

女人味

Hana冇
得浸mk味

香港大把女正

但通常鍾意嘅係得三幾個

利申冇美斯咁大愛

去旺角行轉 包你花多眼亂

去中環好過

一齊去

冇喇嗰啲你呢秒睇完，三秒後已經唔記得樣

不了，我睇仔

。。未轉acc ar

咩事

自己覆自己定加野

不嬲一人分飾多角

唔知啊

原來你就係菊男

唔會咁自戀

港台洗唔洗咁快跪底

嘩 溫馨

其實可以好似大台咁搞預錄

不過我又想大台live返

今年一姐年

知啊

我係hana就揸緊時間練波了

揸波

今年真係好唔掂
再攞最女唔合理
我估比一姐

my waifu

但其餘兩個一姐都係一般, 唔太突出
秀珠上緊位, 但係似係二奶命
所以軒仔 (降兩度) 拎最女就合理

邊個秀珠

你女神陳秀珠 (Kayee)

慘食腐皮

一係吳一姐 一係hana繼續
肥圖話出年有part 2 可能做多年比佢

聽日維園見

ali chatroom

樓主: 拖個cam man出去

有冇人組織到成件事?

應該係24hr過之前睇到?

@ceilingleong
我係咪揸機

一無咗你即刻健康好多

bao bao換包包

幫你健康咗好多

行開

gdnight

同肥圖咩緊

同佢講菲律賓話
笑到仆街

黎

上年都係啦jw 啦應該

💪

One day at a time
vs
Two at a time [M記新歌]

好耐冇食M記

最近28蚊安格斯我先去食

播hana嘅歌先會考慮入去坐

一樣咁老

隔咗六年 海迦又靚咗

大樹姐姐 wtf

係，咁點

屌首新歌 一聽2句就知係啲濕鳩罐頭歌
幾時退出樂壇呀

有無罐頭過咩

張家誠

丁住先 好耐冇出歌了

下面多唔多樹葉

是咪韶華逝水嗰d friend
利: 未聽

一聽勁似心有不甘嗰啲 懶係有中國風咁

已投
但願人長久
我記得
沒有你開始
過路人
Dream My Dreams
Tonight
太難開始
鋼鐵有淚
2084
悲觀生物學

messi懂

懂

樓主講咩我都

菊姐show time

無心害你

佢首首都係

report左條友 咁快做野

多圖：

勁

連姐首歌好聽

當然啦

樂壇一姐

書架唔走佢都做唔到華納一姐

咁又係

好中意頭髮後面條帶
太吸引了

差啲嘢

好mk

與李佳芯愛得普通 陳炳銓：想食碗白粥

陳炳銓年近30才出道，然而他不覺輸蝕， 反而慶幸能在最成熟的心態下投身娛樂圈。面對圈中多姿多采的生活，他與女友李佳芯平日相處得比普通 人更「普通」，還大爆 金句：「味精食得多，都想食碗白粥。」

ViuTV藝人陳炳銓近年參與多套劇集演出，更由公仔箱跳入大銀幕，原來他離開校園後便參與舞台製作，直至29歲才從幕後走到幕前，他說：「我好慶幸29歲先入行，而唔係最衝動嘅年紀，其實正式入行之後，收入反而變得穩定。最唔穩定係當時做幕後，有一年我去咗做鑽石批發，諗住儲錢去英國讀書，返到嚟得番幾百蚊。最年輕、最輸得起嘅時候已經窮過，依家就覺得要穩定。」

不奢望做主角

出道近九年，始終甚少機會擔正，但安守其位的他從不奢望要當主角：「能夠做到好玩嘅角色已經足夠，若然條命好的話，有觀眾留意到我就繼續做，目標唔需要太大，但唔代表冇上進心。」入行後面對不少惡意批評，當中最令人印象深刻莫過於以「美女與野獸」來取笑他與女友李佳芯的關係，他坦言：「尤其近幾年要承受嘅壓力特別大，人哋對我所有言行都有意見，第一眼見到會唔明點解要攻擊我。」

女神亦好普通

近年事業發展順利，其感情世界也備受外界關注，他和李佳芯拍拖約五年，儘管兩人身處在繽紛閃爍的行業，卻奮力追求簡單生活，他直言：「你食味精食得多，都想食碗白粥。」雖然近年Ali被不少網民捧為女神，但在他眼中也只是個普通人 ：「我主要見到佢都係好攰嘅一面，近兩年佢事業愈來愈好，所以當佢靜落嚟嘅時間的確係疲態較多。」他更大讚女友目標清晰，令他自愧不如。

一位是長腳蟹呂慧儀，一位是最受歡迎女歌手Hana菊梓喬，劈腿的張景淳，會怎樣選擇？答案就是不用你選擇，因為Hana已決心斬纜，更已搬離原本與張景淳一起居住的同一條村，為了急切遠離傷心地，她暫住在朋友位於何文田的居所，免得與舊愛張景淳再次碰面。

近年Hana成為星夢娛樂一姐，取替吳若希地位，最近播映的台慶劇解決師她亦有份參予，早前一場講述她尋回前度遺物的戲份，觸景傷情狂哭，雖然零對白，但出場只有3分鐘的哭泣戲份已令網友大讚，這些演技爆發，相信與她的現實生活感情受傷也有很大關係，因為原本與張景淳拍拖的Hana，為了不想影響工作，一直選擇地下情，只承認對方是識於微時的好朋友，不過有齊情侶錶，情侶電話殼，亦經常在網上隔空傳情，表面看來感情一直十分穩定。誰知正值事業搏殺期，很少時間陪伴男友，在這個時候殺出一個程咬金，張景淳拍攝愛‧回家與長腳蟹呂慧儀疑似假戲真做，更背着女友Hana相約呂慧儀看電影，之後更一起回家。正印Hana看到報導才知男友搭上長腳蟹，當然晴天霹靂。據知，當時張景淳為求復合，出盡力求Hana原諒，稱與呂慧儀只是朋友。男友被揭偷情 ，適逢她忙着為8月演唱會做準備，所以有指Hana將這個問題暫放一旁，當是給大家一個冷靜期。努力希望復合的張景淳趁女友舉行個唱後，忽然在自己IG Story表示：企鵝人繼續給你的大拇指，玩你最愛的育成遊戲，別背後再搞小動作。明眼人一看便知道

，張景淳是揶揄Hana唱片公司老闆何哲圖，這樣做，無非是希望讓女友知道，仍然十分緊張她。

可惜怎樣做也補償不到偷情的錯，一個多月前Hana決定斬纜，之後Hana與張景淳更互相取消關注IG，即是連朋友也做不成。二人不單止同公司工作，更一同居住在西貢茅湖仔村，以前則因為貪方便見面，現在決定狠撇負心漢的Hana，不希望上班時遇到，回家時又相遇這麼討厭，所以未找到新居所，Hana也急急搬離西貢村屋，與張景淳變成鄰居關係也接受不到。最近有人看見Hana經常在何文田一個私人住宅出入，據知何文田不是她的新居，而是朋友讓她暫住，直至她找到落腳地便搬走，急於撤離傷心地，看來Hana這次對偷食的張景淳斬釘截鐵，非常決絕。

加入新唱片公司，成為電視機中的「七點正天后」，卻未減半分仙氣，就是HANA的特質、在俗世中仍感脫俗的特質。究竟這份仙氣是如何煉成的？當然不是單靠外表般膚淺，卻是HANA對音樂的那份熱愛，熱愛得不介意為此捱M記，需知道要找個願與男友捱快餐店的女士難，要找一個願為理想、為音樂而捱世界的女士更難，但HANA卻帶著這份勁，硬著頭皮在這社會中闖，終於迎來她的收成期。

唔係掛 取代吳若希都講得出

我唔係收成期

希望實力同人氣都可以再上

old news嚟

feel到
7點鐘
但立場相同

一位是長腳蟹呂慧儀，一位是最受歡迎女歌手Hana菊梓喬，劈腿的張景淳，會怎樣選擇？答案就是不用你選擇，因為Hana已決心斬纜，更已搬離原本與張景淳一起居住的同一條村，為了急切遠離傷心地，她暫住在朋友位於何文田的居所，免得與舊愛張景淳再次碰面。

@美C

邊位手足寫
人少少認咗佢 最多唔笑

當然，HANA的這份仙氣，還是要靠著充滿詩意的歌詞來賦予。在《手中沙》中「望穿秋水、望穿秋水」後，HANA終能與對方《久別重逢》。不過重逢後忽而知道，越渴望見面然後發現，中間隔著那度橋，距離比汀九橋、青馬大橋、汲水門橋再加上昂船洲大橋的距離還要遠，即使再見面，也是成熟地表演，那不是不如不見比較好？這時候，開始生了一個疑問：是真心想重遇對方，還是為重逢而重逢？只是因為這三生三世之間的交錯但未能一起的遺憾而希望與對方重逢，這種重逢又是否有意思？

手中沙真係好正

手中j

時間一直向前走 沒有盡頭 只有路口
風車轉轉轉 轉一轉 逆境變順境
求一求 歡笑唔會愁
送舊迎新 扭轉乾坤

再推

陰公踩過界冇alig

點解譚嘉儀未到30歲，個樣已經咁老？

有人話佢報細數
樓豬點睇

扣錢wo hana打手

罐頭歌confirmed

J番Vivi tam好過啦屌

do姐

另一場

嘩 心關妍 nafio

成班牙支牙jor
點止原來靜靜雞J

太厚粉 假波

救命 你完全睇得出佢覺得自己好正

Nice~~~

mv拍得幾正
件衫好靚

咁真係正 咁覺得無咩所謂

雙張今次冇咁罐頭
但個mv 係黑夜版韶華逝水

好樣衰

今次拍得靚好多

係咪呢度拍
之前大J share 過

樓豬

美腎誠意之作

個人覺得好高汁
夜晚聽好治癒
單曲循環ing

有咩

單手?

雙

一抱就是飄洋靠山岸

#744

推完再推

thumbnail

有咩關係

有進步😂

可以話冇
我聯想啫

越嚟越靚

點拎

google

點都好過j今宵多珍重啦

唔覺

春卷

佢黃程度應該同pakho差唔多

《Channel新歌速遞》Hana跳出慘情歌框架😎勉勵大家向着光明走⭐️⭐️

Hana 菊梓喬今天推出全新歌曲《逆光飛翔》，這是自她八月底首個個人演唱會後的最新主打，也是外購劇集《鳳弈》的主題曲。Hana收到這首歌，剛好是在完成演唱會時。她表示：「第一次擁有屬於自己的舞台，感受好深好感動，過去一直沒自信，今次響團隊和大家的支持下，在舞台上發揮了自己的小宇宙，現在有勇氣繼續去追音樂夢。」

有機會唱《逆光飛翔》這首歌，Hana相信是緣份的安排，因為每句歌詞都在說出演唱會後的心聲，所以今次的演繹亦跳出了過去慘情歌的框架，以溫婉的聲線散發出一份感動。Hana最喜歡當中的一句歌詞「危難裡不忘逆光飛翔互相去守望」。她分享道：「唱歌是自己生命中的光源、動力，音樂令我的世界變得有意義，最想帶著一份追光者的初心，做歌迷們的《大樹姐姐》，繼續與大家同行，照亮每一顆心。」

日前Hana更為歌曲拍攝MV，導演構思了一連串愛與光為主題的畫面，其中一幕要她在黑暗的隧道中奔跑，Hana：「導演形容我是走過黑暗照耀大地，走到每一處也會燃點四周發出光芒，很有深層的意義，希望大家聽到我首歌都會收到正能量，繼續堅持去追夢，總會有成功的一天。」

編輯：安迪

===================
HONG KONG SINGER CHANNEL

Hong Kong Singer Channel
IG: hkscchannel

same source

老牛煩膠聲
冇波冇腿又唔靚

無睇

快啲睇
中門大開

自推
@原振俠

啱啱ig睇到
到底食乜可以食到咁大

the biggest threat to hana. she may form direct competition to hana or to be acquired by herman ho then replace hana. You know herman operating strategic history.

又係韶華逝水呢類罐頭歌

歡迎

this rookie should climb her way up with singles that have catchy tunes and inspirational lyrics. Without the might of "Duo Cheung", she could barely rise as a diva with high popularity, let alone to be called as a threat to supersede singers reaching their forties.

no easy way for anyone to rise to stardom

hard work, perseverance and perhaps some luck

去World 台開 hana 吹奏post

@shiga bf
what a hit man

i cant see world post from normal surfing.

成日聽錯套新劇叫馮盈

u only see tvb post
can't see the world

@messi
that's my man

@hana
gay

i can see by one click

you know what 'kuk' means in Cantonese

yes. to kuk

i suspect you are shiga bf

i hv declared ownership on him

wow is it legal to have homosexual declaration

除撚咗對高踭鞋去 再㩒住嚟X

hit man means 打手 in Chinglish
messi

It's hard to name me. I dont know whether I'm haley, hana, theresa or jeremy

hit hand ar ma

bad at Chinglish

But i get goodest mk-ish

hitman

hit man is better

唔除都有唔除嘅好處

研究緊呢個係咪斑馬線上面舊嘢

好大波

點解拍咁多集

我一早棄左呢個節目

第二輯辣殺咗好多 間唔中有liza magic先睇下

唔靚

除咗一定臭到仆街

呢兩日係咁loop神曲

立立真係好高

真係要停手

呢首若希個唱法好撚正

屌 我最近都睇緊呢條女

直頭超班

停咩手

打手扣錢

暫時停止對住某人打...機

每日睇新聞 麥詩敏真係打死人

個頭好撚老土

李綺紅係ok
利申: 睇緊絕代商驕

歌手菊梓喬（Hana）到電視城錄影《娛樂大家》節目，笑言被鄭裕玲稱呼「喬妹」，但叫大家叫番佢做「梓喬」，這個感覺較好，問是不想被稱呼「菊姐」？她說：「因為真係唔係菊姐。（叫你做「菊一姐」先啱？）唔係，我做細。」她談及新歌《逆光飛翔》，希望可以找到心愛的人攜手追光延續愛，又想找個人跟她一起看北極光：「好浪漫，呢啲係要同男朋友一齊去嘅。（咁你搵到『追光男』？） 希望可以有人肯陪我睇啦，因為我就嚟生日，到時會同Fans一齊玩。」
問生日願望可會想找到男友？她說：「我想有人錫我、對我好。（同張景淳之後幾耐冇拍拖？）嗰個傳聞啫，依家工作梗係排第一，如果遲啲有時間咪Speed Dating（極速約會）囉，我OK，因為大家擺明係想結識異性。（交友App呢？ ）嗰啲好恐怖，有晒大家資料好明目張膽，Speed Dating可以見到真人。」
年紀唔成問題
講到擇偶條件，她笑言極高要求：「係好人，個心唔會存有一點唔好嘅嘢，就好似BB咁簡單，同埋錫我。（樣呢？）最緊要順眼就得。（細過你得唔得？）年紀從來唔係問題，總之唔好有女朋友或老婆，呢啲都難，因為我呢個年紀可以匹配嘅好多都結咗婚或已經有穩定嘅另一半。」

幾時先嫁得出

話說youtube有套99版「絕代雙驕」佢有份做

有字幕

利物浦拎到英超冠軍後

又一個唔想佢嫁

笑咗😂😂😂

某會員

我buy譚凱琪嘅原因同buy佢差唔多

99版 有無link

古龍小說電視劇版, fyi如有興趣

真fans 呢d都刮到出黎

五大訴求，缺一不可！

你哋成班都係老屎忽

我頭兩首歌話咗畀你知
今天的我 七歲

細路來

kayee係二台唱緊歌

屌死隻貓

睇住呀

下面個係

杜如風

等新po

@dreamgarden666

@eggsde67

使鬼
屌到盡為止

ok

愛情無價mv超正
若希bb企係山到高歌 d風吹埋黎飄下飄下
加埋有制服look
感覺超撚正

重睇緊秘密花園

黑警

1:11 你暪我暪 正 唱得勁撚左

台灣警察黎好似

台灣警察都好黑

拍字留返長正 有出道feel 唱得同出道一樣

痴線 成班密曬 mischa 露腳

sony曬馬 真係唔野小 任何一個都夠抽

正過曬而家d歌 天王真係

頭先聽緊越夜越有機

mischa

等佢出獨唱版 忘記和記

有冇啲useful link?

2台有mischa

安爺

樓主新po最尾個gif

咁短就唔好自暴其短啦

我覺得夠

佢係個比例ok
所以望落去唔算太短

出面有post話星期日有個維穩騷會請tvb藝人去
我即管睇吓隻mk臭g去唔去

去唔去都唔係本人話事

小塵埃唔得啦

打手回

乜料，content farm話林子祥死咗

講返食M記，上次我入去食應該係播呢首

之前都鳩up謝老四香左

淫賤死MK扮文青

連師姐

@lovehana1124

hana叫佢微微 極嘔心

av

eunice 同個咩咩

書店av幾好睇

聽歌先，有機會再覆

聽邊個

你喺隔離po都聽緊啦
流經50呀

我愛廣東歌

新城改口取消實體頒獎禮 「線上勁爆」叫歌手擇日自行攞獎？

由於社會氣氛尚未明朗，早前香港電台宣佈將取消《第42屆十大中文金曲頒獎典禮》，並改以電視節目形式舉行。當時「香港01」曾分別詢問商台及新城電台，兩者皆表示《叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》及《新城勁爆頒獎禮》將繼續舉行。不過今日新城電台發佈最新消息，似乎一改上次口風，原定於12月28日在灣仔會舉行的《新城勁爆頒獎禮》，因周末「高危」因素而決定取消。

新城知訊台執行總監程凱欣向「香港01」表示：「頒獎禮其實係照樣舉行，只不過方式有所改變，沒有實體的頒獎典禮，也沒有指定的頒獎日。而我們將破天荒把頒獎禮數碼化，為樂壇帶來耳目一新的創意頒獎禮。而頒獎形式亦會在隨時隨地發生，唔係一日內發生，亦唔一定喺Studio裡面發生。」

「勁爆頒獎禮」變成「勁爆線上頒獎禮」，據知將配以AR擴增實境創意互動遊戲，拉近歌手與樂迷之距離，讓樂迷隨時隨地都可體驗與歌手互動的樂趣。言下之意，似乎可猜想新城將邀約歌手擇日自行領獎，不過詳細情形則有待大會稍後再作公佈。

@美斯

睇到重點了

1000